文翠珊反口提早大選增取籌碼 策略可能有隱憂？〈蕭若元：最新蕭析〉

我可以莊嚴地宣布，保守黨已經勝出大選。

燒山好嘢

多謝哂